你最愛嘅人而家係咪你嘅另一半？

你最愛嘅人而家係咪做緊你男/女朋友，老公老婆？
我係

好多人一世都唔會知幾時先係最愛

咁你係唔係

而家無認真搵喎 覺得搵唔到咪搵唔到

你點知佢係你最愛

人地嘅另一半

唔同時期唔同感受,細個會做埋D傻野,以為咁樣係好愛對方,睇返轉頭只覺得大家都ON撚9

宜家只知道要珍惜對自己好既人

係
我老公